(有J圖)召喚所有係香港機場轉過機或者係機場等多過2個鐘既巴打

召喚所有係香港機場轉過機或者係機場等多過2個鐘既巴打
煩請各位巴絲幫我做問卷調查

咁撚柒

會唔會劣左啲

要登入先做得 唔做

又係你條撚樣
啲J圖又係咁劣
唔幫

push, 今晚再搵D 正D嘅圖

push

push 差成80份呀

pUsh